認真一問,會唔會問女朋友係未處?

唔問,當佢踩單車整穿塊膜。

我當時無問 但佢自己講
佢話唔想呃我 因為我A0
我聽到個陣都接受唔到 好大打擊
因為太愛佢 而家一齊左3年

第二年開始佢食事前
比我中出 得我有咁既待遇
我知佢好愛我